「你哋去搵盧偉聰啦好無呀？」

now直播
我有無聽錯係一個深水埗防暴警察講